日本封關了

12月28到1月尾
外國人禁止入境

日本人同係日本住既外國人
而家非強制既14日隔離 改為強制

香港：唔會封（除左日落國）

transit 得唔得？

香港封全球, 除咗中國 (不斷出現確診)

香港封全球？ 英國返嚟個 D 呢？

奧運

無得禁香港永久性居民入境 基本法腐乳
程序上禁左英國直飛香港航班
你搵到辦法轉機一樣返得到香港

港豬 : 「人生最黑暗既一天 ! 」

港豬:「我地思鄉 ! 要買爆 donki 」